DBS backoffice 入黎討論下

想知大家今年加得多唔多
另外有冇人知associate, senior associate 同AVP個rank salary range係幾多

聽講個range可以爭好遠同埋ranking之間可以有重疊

咁講做到AVP都可以淨係3皮幾啦

主要睇你咩department
Assoc 28k-38k
Sr Assoc 34k-48k
AVP 45k-65k
個數只係大概，有d department會加減多一兩k

咁講法Sr Assoc我當34k升職比盡7-8%？ 都meet 唔到AVP 個人工？ 咪好低

推

LM

幫手推
巴打做咩department?

That’s the point, 我見d人根本同公司就算升職都係幾%追唔到market range, 咁樣有意思咩

即係逼人轉工

有冇巴絲知解答到

啲grade分到咁散出面啲銀行asso幾年就升vp

咁senior officer同analyst既range呢

avp係真經理級定係真senior officer？